如來呢10年...我都係比佢呃住...

全部都唔同
原來我比heat project 呃左10年
還我故宮！！！

個石像咪比你班仆街手多射爆左囉

其實以前啲online game 冇rank 仲要十幾條友打都覺得好正

如來呃你姐 觀音唔會呃你

吊 打錯

仆街笑死

好想玩

7bit

其實真係好似